點你老母滴呀 死臭雞

點你老母滴呀死臭雞
香港人叫打吊針呀
死返支那啦

Lm

吊鹽水 ：